有咩方法可以增加女性比仔溝機率?

如果唔想溝仔
如何增加自己比男仔溝機率
最後多過5個人同事溝自己，等自己有得西選

溝我果d男仔係要真係愛自己，唔係純屬想屌我西窿，享用我肉體就算果d

Tg hugo1991

叫一隻雞做雞

放低tg 500個都有得你揀

你個名

做雞

淫d 著杉性感d
包你好快俾仔圍

去街市買隻雞返黎 ，指住佢叫佢做雞就得?
唔買就咁叫隻雞做雞效果會否減弱?
聽日試下照住做先，Thanks

上網好多變態佬
想參加任何健康社交場合，然後比一推仔追

照下塊鏡先啦，柒頭

整容囉

好想比多d仔溝

Lm

借位一問
如果唔想溝仔
如何增加自己比男仔溝機率
最後多過5個人同事溝自己，等自己有得西選

溝我果d男仔係要真係愛自己，唔係純屬想屌我屎眼，享用我肉體就算果d

利申：gay

照鏡，就會見到一個叫 柒頭 既神明?
向佢許願就幫我實現願望，比一推仔追?

咩時間照鏡會易d見到柒頭?，Thanks

整完容後，有咩方法可增加比男仔溝機率?
thanks

最好多過5個人同時溝自己，等自己有得篩選

睇到好尷尬😅

樓主請以1-10分評價下自己樣貌

9

唔明

咁你收得皮啦
你咁講現實應該得4-5分
除非有圖證明到自己

多啲出街